點睇糖兄妹再合體？🙄

但下年仲有冇機會見到 HMV 標貼

二人組合糖兄妹潘雲峰（糖兄）和黃山怡（糖妹）前晚在旺角朗豪坊舉行音樂表演，兩人分開三年後再度合體，糖妹說：「出年係我哋成軍十周年，所以今次特登返嚟呢度演出，因為當年我哋就係喺度被發掘。」他們表示明年會再以糖兄妹方式出新歌。

糖兄妹表示多年來看着一班樂迷成長：「佢哋細細個就聽我哋啲歌，𠵱家都結埋婚生埋仔，希望佢哋啲仔女都做埋我哋fans。」糖兄透露新歌已經做好，等拍完MV預計明年二月面世。至於會否同期出實體碟及開騷？糖妹說：「開騷當然想啦，出碟就要睇情況，希望造多幾首歌先。」

撈唔掂又痴返去糖兄到

hmv都收左皮啦

去左其中一晚朗豪坊聽

hmv收咗皮佢哋都仲喺度

就係等緊依張

其實佢清盤幾時開始執 [

仲有呢張經典…

仲有另外幾張

係咪出新碟先

合體呢個詞好噁心 會唔會有更好嘅選擇？

學小塵埃

有無個篇潮文睇翻

個post越睇越好笑

糖兄妹台上合體
默契濃一拍即合

記得好似有甜故

不了

唔係話其實佢地唔係好熟？

糖兄唔係去左做youtuber咩？

係 屎萊姆

諗起糖兄讀糖妹潮文，好撚嘔心

好想知佢兩個有無做過愛

有

乜唔係kzee咩

你有找幸福的自由

三十幾歲人仲叫自己做糖妹 扮晒cute咁
知唔知醜
牙又黃 膚色又黃 腳又短又粗

如果糖兄係靚仔潮文係咪會唔同

hmv執左啦

糖兵

改口做糖姨/糖嬸

屌

糖妹四張野都黎緊，點解仲未結婚既

好多三張野女人素顏都咁啦，佢仲要藝人，講真算係咁啦

樂瞳都未啦，佢地好似差唔多大同時期出道

重見天日？

好想同糖兄合體

又用十週年出嚟cap水

收啦

幫佢寫歌...伴奏...得到什麼...
只是讓糖妹沖涼先,好讓自己起個籃度拎返起糖妹穿過的底褲包住碌鳩...
再劣幾下....
幸福的話，等晚一點，糖妹給有錢佬，監制（製）啪完的話，底褲或許還留下一點別人的精液...
充當潤滑劑....舒服一點...
肥仔對靚女的抵抗力是零呀....糖兄把人生最重要的時間都做糖妹的綠葉...

糖嬸都黎啦仲糖妹

出黎期間限定慶祝十週年啫

邊撚個蕊蕊

金剛條舊菜

10年又呃錢

好似31咋喎 四寫五入都未夠40啦

融合～

垃圾到
仲糖妹 三十幾仲份可愛

2012 佢當時先25歲 已經搞到咁

三十中 啦

31都算三十中
咁三十頭應該係幾多歲

糖姨會令人 誤會係唐姨～

合體＝抽插屌緊西

咁你咪唔好睇囉

考古呀呢鑊

啲圖笑到仆街

陳蕊蕊

你個人噁心姐

見面三秒即合體？

一把年紀仲叫糖妹唔緊要，只係一個名
但一把年紀仲成日整個咁既頭，扮可愛咁就真係噁心

雖然佢二十幾歲果陣扮可愛都已經幾惡頂

糖姨毒藥

奇蹟合體

糖兄唔係過左檔去組小塵埃咩？

又採陽

唐兄係唔係又有得劣鳩